##integrador
#Descripcion del proyecto

Un negocio de lencería decidió informatizarse para lo cual desea implementar un sistema para registrar control de stock
Se tendran en cuenta las siguientes clases a la hora de gestionar la base de datos en MySql.
•	Clase cliente
•	Clase Lencería
•	Clase Gestor Lencería
•	Clase Gestor Cliente
•	Clase Gestor Fecha

#vinculo
[diagrama entidad relacion](https://gitlab.com/julietavillagra95/integrador/-/blob/main/DER.png
)
